做左兩個月垃圾桶依家條腰好痛

有冇巴打都係返依份 好難頂 人工又唔高

生產垃圾桶

唔係 係街企個啲

我做汽水機
有D仆街入銀唔夠就係咁起腳
痴撚柒線
btw 做呢行真係好傷身人工又奀

汽水機又真係慘啲
人工好低

我做超級市場收銀機
本身已經多野背，撞啱減價仲要背埋買幾送幾

平時我見啲呀姐好撚大力推你喎

之前未有正職做過幾次百街收收銀機part time 有時有後生女慢慢推我入去
但有時遇到D阿嬸真係一野車我入去真心痛

後生女